---
ID: 262944
post_title: 百度空间正式上线
author: 南 靖男
post_date: 2006-07-14 13:19:48
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/07/262944
published: true
---
<a href="http://hi.baidu.com">百度空间</a>与腾讯 TM 我的空间大体功能基本一模一样。
只是百度空间有多个模版以及 CSS 自定义和支持非 IE 浏览器。
另外访问速度还不错，这可能是新上线的原因，以后很难说。
功能单一，简洁快速。差不多就是百度的风格吧，没有创新，但是会更关注的去做。
另外，就是百度的搜索引擎会更照顾自己的说。
就像现在搜一些东东结果前三项就会出现百度知道的页面。